# como correr el proyecto 

## primero clonamos el repositorio con el siguiente comando 

`git clone https://bitbucket.org/Ximena19/sneak.git`


## ejecutamos el comando para poder instalar las dependencias de NPM 

`npm install`

## ejecutamos el comando para poder compilar JavaScript

`npm run webpack`